打999報警，警察話驚就唔好出街

真人真事，我朋友岩岩打去，但冇錄到音。有冇巴打打爆佢條線同幫手錄音！！！

推出

推